炎拳作者藤本(藤本タツキ)登陸週刊少年JUMP新作樹 漫畫電鋸人 集中討論

炎拳好痴線

暫時幾好睇

有鬼滅feel

諗起之前個高登五毛電鋸豬

3

正呀

完全唔係果回事 呢個作者套炎拳好撚正 唔係公式熱血套路野

開頭個發展係相似
你咁講期待下

期待

係咪得我一個覺得炎拳唔知做乜鳩，完全唔好睇？

哩套幾好睇,推推先

留名

我估個作者都應該同你一樣感受，佢根本連自己畫緊乜都唔知
漫畫睇到要讀者幫作者自圓其說先得…其實讀者先係真作者

下一集係咪終於有得揸波波

咁就死左？

推
我覺得依家jump入面最好睇就係呢個